[LIHKG]粵語配音討論(12)

本區設於動漫台，以討論於香港免費電視台播放之粵語配音動畫(及其週邊、原作 etc)為主
討論劇集／綜藝節目／吹水為副
開post既temp:

------討論重點-----
曹啟謙好靚仔
伍博民好鬼萌
黃啟昌一字馬
梁偉德你好嘢
奇妙電視loop舊動畫 但係冇網上重溫 有鬼用
港台電視應該買多啲動畫
香港電視網絡快啲攞到牌啦
ViuTV唔好半途而廢
希望J2唔使播賽馬 六合彩

------討論紀錄(連登)------
#1 12034
#2 70348
#3 102194
#4 131001
#5 155697
#6 182517
#7 207745
#8 224178
#9 240849
#10 285142

#11 359860
#12 411691

---香港免費電視頻道 粵語配音動畫及特攝節目時間表---

資料來源:
DotBT Plus 綜合動漫討論區
創意動漫聯盟 Facebook專頁
電腦領域(HKEPC Hardware) 電視台外購影視討論區
電視台官網時間表
香港配音與影視文化討論區 Facebook群組

節目如有變動 以電視台之最新公佈為準
節目表如未更新 以資料來源之最新貼文為準

備註:
/R/ = 重播
/N/ = 雙語廣播
/S/ = 中文字幕
/W/ = 不設網上重溫
/D/ = 每次播放兩集

冇標題

之後先出

要嚟做乜

要嚟強調嗰期講啲乜 重點係乜

有幾可跟住嚟講

用黎裝飾
等個post靚啲

#1 貼D 園田、山田、相田、矢田圖咪得囉

奧田同潮田呢

講咗幾千次留返畀 同真毒無朋友

認真，唔好貼標題啦

阿當話你知冇rae bb

我唔貼標題...住啦

Watch Kill Teacher

殺老師OP2好聽過OP1好多
不過都係好慳皮
又係成班係度un 吓un 吓
唔知點解諗起桃奈ED

桃奈ed離譜d

雪男=兆麻

有小埋

係

知繪美終於多d戲份

麥gay利斯真係on撚99又廢又柒

仲有中二病

到底套單車少女放五點播有無問題

落刀咪冇問題囉

涼神係咪認錯聲

咩認錯聲

冇嘢了

不過桃奈ed嘅un吓un吓好睇啲

但好行

Y站站主 係時候錄今日嘅天野喇

跪求
冇得睇

有冇手足課金G持連囝

話說tvb好似好少買PA嘅作品

PA即係咩？

P.A. Works

好似得迦南一套

好撚想睇到風平浪靜的明天粵配

上集長騎一味派膠

翡翠台嘅中午重播自製劇集時段由前年首播嘅衝線接棒
題材又係講單車 係咪為咗同長騎美眉呼應先至播?

膠膠地幾啱口味
點都好過麥gay利斯

兩套都係掛名單車片

小葵

海軍鬥水兵

又冇得睇

Y站死咗 雪站又冇人放天野 點樣重溫返天野

Y站咩事？今日一上，咩都變晒，完全唔知發生緊咩事…

Y站,雪站係?

召喚Y站站長

新仔想問邊個係站長？🙋🏻‍♂️

同問

(妄生Only)

月野兔

玩針對

世界正美麗有何寶珊食蜘蛛

Y站站主話已經搵到新server

原來馬場係葉曉欣配

冇上過膠登果邊，咩都唔知

太好了

呢啲時候
大能與你同在

咩事？

冇乜事

講出嚟舒服啲

google雲端網路磁碟

new server慢到死

唔想去登

發覺開始俾六期配新星

冇錯
希望葉曉欣可以做到常配
話晒馬場都幾有「份量」

咁多人睇天野
齊撐阿wing

我撐水谷多D

啱啱上過，的確好慢…不過上到已經好滿足

上到算係噉

紫悅會留係連登

你忘記左雲寶

但點解你喺另一邊唔係小馬名？

大家一齊回家TLC啦

你三姓家奴講咩回家 笑大人個口

另一邊都係小馬名，係新角色

收皮啦開荒小學雞

駁唔到？

唔記得咗今日有新川優愛對腳

陣間睇返先

今集天野草莓進入夢原知予mode

忽然有啲興趣

螢火蟲

係就錄影啦

交畀Y站

你老闆奇妙啲片咁撚低清錄半個鐘都4GB, 真係ON撚鳩鳩

GB數何來

唔知
但file大到仆街

報告 Y站:
淘寶vps server反應遲鈍,同google cloud差不多配置,
google 一核心 4gb ram
淘寶 4核心 8 ram(自稱香港機房 北京IP地址)

要用1 min loading,google server 0.11S load
至於壓制每日工作
竟然係咁 唯有繼續租用google server
$70 USD基本配置,流量另計

高清制式播低清片, 仲要無字幕
想睇小黑警Z 但唔想清硬碟

奇妙獨佔一個頻道, 行15Mb/s, 全港最高, 但天野草苺當年係買SD 16:9

Y站變咗時光機

寧願少喫餐，hard disk錢咪慳

點解你咁講?

你掟咗部電話入微波爐?

頭先有段時間，去咗3日前嘅Y站，冇咗今朝post嗰D帖，連我個account都登入唔到 (今朝先開嘅)
宜家又冇事

一定係機關嘅陰謀!
一切都係Steins;Gate嘅選擇!
我一定係Reading Steiner持有者!

嘟嘟嚕!

唔係好明...姐係會轉個較快嘅server?

El

咁又係 有線喺嗰陣點會諗到天野會喺免費台播呢

其實我直頭覺得呢套野根本上就唔係hd制作

2009年作品喎 心中有數啦

利申: 電腦白痴
是咪等於我畀100個銀包你但其實得1個有銀紙噉嘅意思?
但你收就局住要收晒100個?

差唔多啦

等電腦專家身敗名裂解答

你是咪講緊天野?

講緊奇寶啲嘢

冇得你噉比喻
因為你收到嘅畫面嘅並冇因為天野畫質差而多咗任何空白內容（空銀包）

首先最基本係要明白有損壓縮係乜。
呢類嘢唔可以用實物嚟解釋

電話男幾正
有劇情，有笑位
李錦綸吊高把聲嚟配真係好頂癮

呢排見巴打們講返起火影
搞到想由頭睇一次 以前睇開個網DEL晒
想問有冇巴打有seed/link 可以開心share
想要tvb配音版 聽慣左

唔駛搵啦，等出新嗰陣睇回憶咪得

有冇師兄有睇過宇宙兄弟？近排見冇咩睇想試下追，唔知睇唔睇得過

問問TLC

新仔再問，TLC邊位？

你就係TLC 扮新仔
唔係，又或者人人都係TLC!
老豆老母阿哥細佬娘娘東東，只要有怨恨同走狗運
人人都可以係TLC

粵配post之王，可與涼神匹敵

幻覺嚟嘅啫，嚇我唔到嘅！

姐係點...算喇,講翻宇宙兄弟啦不如

我最貼題囉
我冇睇評唔到
TLC睇晒而且好鍾意
所以先叫你問佢

Y站唔login好快
但要login就load十世都log唔到

百變小櫻CLEAR CARD講乜o架?

如果你真係想知，就追返高登粵配post

我都想知

希望香港有台買啦

TLC大神，求指教

Google TLC 宇宙兄弟 咪知套嘢幾正囉

又吹奏TLC

事實係人都知TLC 喜歡宇宙兄弟啦，咁都收負評

無差別負評

真係有喎，笑左

原來末set sql pw

9月頭

有冇人睇咗滾石愛情故事，好唔好睇

咪係啲一集集嘅故事噉，中間插啲歌

個list好長

ViuTV配音組仝人鞠躬

懶得數，當全組
仲有PPS學員你哋好

PPS一期

係咪因為"多莉子個多..."而拗撬?

96 又有雷霆傘兵，宣揚美帝國侵略歐洲

小女警z作畫好萌，馬神突破風好有特色
想睇tvb 版， 點解當年無追

馬神突破/小女警Z人設嘅畫風係日美兩地畫風嘅mix and match 衝擊力大 用嚟畫故事流程暢快嘅動畫就最啱

原來而家viutv播緊內田有紀套百合神劇直美與加奈子

多謝巴打

其實我都唔知有冇

TLC是誰?
入左粵配post一排都唔識佢

經常話人走狗運嗰位

連登真係多小學雞

TCL 都唔識真係好打有限

公廁account
所以加密嚟都嘥鳩氣

睇完琴日嗰集天野 佢嘅配音又去返未海mode
btw 奸角s嘅配音同未海一樣感情欠奉

宜家先睇到第3集
留美好丁過天野喎
Y站快返好多
$188畀Y站好過啦

你同Y站站長pm課金事宜啦

我根本唔好打

你唔係話有係高登Mon post

如果高登有mon post真係冇可能唔識

我好似係有連登前1-2個月喺高登睇過下lo

可惜
你見證唔到粵配post嘅王當年有幾威風

不過y站更得好慢

不能怪Y站

[url]快樂龍 CoCo - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

你即係話而家唔威風啦？

除咗有一次曹沖 真毒無朋友 福原杏杏夾埋迫走佢，TCL 一直都好威風
我仲幫TCL護航
而家曹沖/紫悅同TCL好fan，我就俾TCL寫落死亡筆記
諗起阿邊個，荒撚謬

因為你都算係走狗運嗰

豈敢

DAYS 好似開始入局，應否睇返

三生三世 有張頌欣同曹啟謙

其實都係咁上下水準，冇咩特別，如果之前棄左嘅睇翻都唔會覺得有咩大分別
殺老師未播13咩？y站好耐冇更新過

上傳了雲端忘記更新

今集GAY返晒

Y站
買完天野又要買過

掠水可恥
好彩我話畀$188都係得個講字啫

竟然仲掠過連尼住

睇過

成班大種乞衣
諗住係連登求其出post 唔駛付出就可以得到想要既嘢？

點解淨係天野要比錢？

TLC模式

App mon女主幾好J, 期待

你唔係咩

賭J係Rae配
利申: 我係繪里香控，賭嘅都係繪里香控條J

一個有品味的人，都係屬於繪里香控

連本身正常嘅神田川都好似身敗名裂噉偶發性失智

HeHe

未必

Send咗兩次

識唔識數數目

29/10有新嘅銀魂睇了

同一齊笑
大和解2.0

做乜咁執著大和解

因為我老婆大愛天使叫大家停呀
要握手做返好朋友

因為神田川佢已經承認係TLC

你老婆肯喺電話男著返短裙熱褲先傾

你都病發

點解D回覆咁快有負評?
其中一個解釋就係TLC mon實呢度而且有AC，或者有AC用bot負評
TLC 寫javascript 咁勁，應該難唔到佢

你地唔好亂屈人啦，專心睇七大J ok?

真係影帝

？

係咪點錯相？我唔係姓陳，亦冇自稱過姓陳喎？
佢邊位？

點錯相好閒啫
我夠係繪里香控啦
神田川夠係 啦

因為你個網名？

Beterc?

唔係

拉隊幫拖？

而家Ben10個畫風真係麻麻

原來星悶學園街機連唔到combo 畫面都會fail？
頭先經過見到個正太玩到紫吹蘭五體投地向前仆直笑到pk
原本仲以為禁錯制唔會影響畫面跳舞

原來係你件垃圾笑我

不要說了
清原和博

我試過玩過一次施展唔到特殊效果搞到小葵仆街

特登

睇返最新一集days，係畀之前好咗 可以睇返

不過唔鍾意佢最近集集集頭幾分鍾都萊納斯細佬

文盲

我唔否認

我齋睇比賽

今日買咗三隻光美
時間精靈 秘密花園 鳳凰戰紀

而家又上唔到Y站

99台月巴大作戰講夢想達成

刺蝟偵探好恐怖
恐怖過咒怨

Rilu Rilu Fairilu
祝Rae 十一國慶 快樂

奶共tvb走狗何Rae 最岩慶祝祖國誕生日

腦裝屎

連天野重溫都冇埋

正式確認身敗名裂係弱智

你做乜撚野?

全員失智

呢三隻碟周街都有，仲易搵過公廁喎，值得上嚟講咩？

洗唔洗咁惡
分享下姐

大佬，套碟我放到積塵，以前唔係冇提起過呢套碟，而TLC成Q日提自己唔知邊度買到時間精靈隻碟都提咗N世（奸笑QR嗰陣已經提緊）。你而家彈出嚟提呢套碟仲要old news is so exciting，你知唔知對嗰啲等極都等唔到戰隊組起嘅電影出碟嘅人係幾大傷害？仲要一面等一面見到同一間片商出嘅高達00事隔N年之後終於出埋二期嘅DVD，光美電影就發行無望，你知唔知個心有幾酸啊？

Y站要轉新網址 入面啲嘢會推倒重來

大結局先嚟停播
做完鐵血的Chloe會做乜?

三日月之後係連播兩集奧村2
最後銀時返嚟接棒

我都感覺到呢到有外人，成日有不明來歷既負評好恐怖

賊喊捉賊

請回應#281

打錯字

OK, 我相信你

Y站仲未上得？

聽日會開返

其實改名目的 是從頭嚟過 早排有人檢舉Y站
今次Ch網址只想低調行動

是fbcinxxxx

公仔X論壇玩咗咁耐都冇事喎

各位睇路

還有侵權的日語動漫上線看網站,其中三個我知係香港人開的

明日晏就viutv有蘿莉偵探

captain earth首片尾又幾好聽

呢套全部歌都好好聽

頂 唔記得睇猩夢學園

又ReZero
講緊我同其他會
慘撚過掃把佬

原來而家有線兒童台又播返奈葉
睇黎奈葉登陸免費台指日可待

期……期待

Y站終於搞翻掂，希望一切順利，期待資源回歸

待……待理

半夜三更忽然想聽Chloe配音，是咪有病

眞正有病嘅人係唔需要開片出嚟聽，用個腦經已足夠。
你呢啲係無病呻吟

正常架
因為Chloe把聲真係有咁嘅魅力,嗰種聽一次已經好難忘

Chloe把聲真係好甜美溫柔，gfable。

就算配茄喱啡,唔洗點認真聽都好易聽得出

成日腦補chloe 把聲自言自語哄自己訓覺

尋日竟然唔記得睇星夢學園+天野

是
竟然半夜三更先想聽
唔係無時無刻不想聽

原來係咁
學到嘢了

無得駁

有人係波台疑似用bot 負評，會唔會係 做既

但我係聽劇把聲

有冇咁癲

心血來潮

Y站與子別，呼天野草莓。

劇把聲都好正

原來你先係有事嗰個

腦補Chloe好sweet咁叫自己早d訓

仲未有返咩？

你勁

叫你早抖呀

Chloe 聲：瞓啦柒頭

網站仲未有天野post

我鍾意劇個聲多啲
有種吸引力喺入面

天野同 doremi、heartcatch 同一系列構成
所以好睇

腦補完呢句之後都仲係覺得好好j

其實川口春奈原本把聲唔係幾好聽
Chloe配完之後就好正

川口春奈已經算係咁
片山萌美先恐怖

其實配音員可以錄鬧鐘聲放上網賣

支持

但係"潛水單車登山"(小日向光 倉田亞美 雪村葵)合集仲易整喎

整晒唔洗煩

藍海都啱音又唔用
呢套WFC就咪擺埋一齊
有冇真係睇過嘅講吓呢套

真係WFC嘅話 佢就唔會擺埋一齊啦

請問菱川六花仲有那些劇集或卡通有Rae的示愛對白？

你最齊㗎喇喎

還未看完《有喜歡的人》
可不可以劇透一下有無示愛情節

節目名《心有所屬》比《有喜歡的人》譯得好

點會冇

點解你講嘢咁似書面語達人

心有所屬好有九十年代日劇feel

我睇曬呢套
呢套嘅節奏係3套裏面最慢而且人畫得唔靚
3套性質差啥多,都係一個新手開始潛水/踩單車/行山發現新嘅世界同改變自己

呢套幾時先落j2播

話今年喎

運動番公式

係噉㗎啦
好出奇呀

所以真係要飛嚟睇

男仔嗰邊嘅運動番傳說係"游水飆速黑子"?

咁要睇一睇

對腐女嚟講飆速唔夠gay

-飆速
+排球

係咁溜冰呢? 雖然電視台仲未播 不過腐味十足

就係想講呢套

有咁多季先講

我都係睇"潛水單車登山"好過喇

天野通宵整蛋糕，放係枱面唔理
一定惹甲由
放過夜仲要請人食

原來jingle配嗰隻獨角獸係男仔黎

不過殺老師照食無誤啦

真

天野走狗運無誤
大小姐努力咗成年都唔及天野練幾日
靠預先用比賽焗爐、哄校長開心Full luck勝出

原來潮田嘅觀察力喺嗰陣時訓練出嚟嘅

這個嗎

這個不夠溫柔 用 非常喜歡的鉸剪狗有一場很合適

睇完兩集由rae主持嘅世界正美麗
佢本身配旅遊節目都唔太多,之前嗨!Let's go!我覺得配得唔錯 但黎到世界正美麗就見真章啦
同嗨!Let's go!唔同世界正美麗旅行嘅意義比較大,主持人所表達嘅情感唔係得個high字
所以呢兩集rae配主持人嘅反應唔太好,尤其上集尾段講柬埔寨掃雷,配唔到嗰種緊張嘅感覺,好棒讀feel
配旅遊節目主持對佢黎講算係一樣新挑戰,照咁睇黎緊應該仲有好多機會,要繼續加油!期待佢嘅進步

新·天野post

專用Icon 都有

咪話哩啲真fans囉
似得你噉咩

天使日暨真中秋節快樂

啲動畫有少少故事劇情已經被人吹奏到成人向
有啲擺明係成人向既又話自己兒童向

主要係因為佢啲笑位/情節唔應該係畀小朋友睇

幾時播溜冰㗎？ 想見識下有幾Gay

蒂安希好撚好J 好想搞佢

變態

今日好悠閑

你老母性感很多人Call ，好忙

OK

好耐無見紫悅

佢主要喺嗰邊

而且冇人同佢講小馬

偶像活動二嘅重播已經去到大胸萌登場 有冇人知道邊套動畫接檔

大家有咩重播係唔想睇㗎？

應該係播嗰啲㗎喇

菈味?

就噉話

Ntr 完同人講放低憎恨

夠鐘睇天野走狗運

咁仆街？

似你喎

天野霉個妹好正，好想玩佢對腳

［突發］發明咗一個將蛋黃同蛋白分離嘅方法

天野使乜用分蛋器

就快入夜，要開始擇名

po主是咪睇過天野啊?

咁勁？

神一般的巧合

又涼．神巧合

中秋快樂

中秋睇埋月色真美先

中秋節快樂

太宰治曾經說過

睇電話男

¥鬧人嗰段好正

嗰三個男仔係咪天野霉隻兵？

比卡超跑第一

難得睇集DAYS!，又係啲悶場
係臨尾雷霆有啲驚喜

嘩屌viu 真係播vsrf

今季vsr好悶，轉轉口味得唔得

卡牌動畫可以點?

雷霆係咪好多年無配足球動畫？我印象中對上一套已經係踢出我天地配城陽茜丘隊長。

冇得睇
不要說了

Wixoss噉囉

一年半時間連播三季垃味/星夢都悶啦，tvb 都無連播幾季vg

希望vsrf 好笑返少少

本身足球動畫就唔多

美中不足係佢配木獨佬而唔係啲瀟洒有型嘅

你預咗佢唔好笑先

叫珊神lucy剪畀你

閃電十一人計唔計?

妖怪手錶害人不淺
但如果冇低汁日本細路鍾意睇on9嘢玩屎尿屁，呢套嘢都唔會紅
噉究竟係有糞作先，定係有劣質觀眾先
我睇唔透

細路一向都鍾意睇呢啲㗎啦

妖怪手錶嘅成功連帶影響埋其他目標係小朋友嘅作品，然後大家都會變到好似妖怪手錶噉

點解墮落？
因為自甘墮落

清高可以當飯食呀？

又諗返起紫悅係小馬post劇透xyz
屌佢老味

付諸行動

所以我已經屌到佢走咗，唔再入黎

又攞出來鞭

兩公婆成日打情罵俏

Y站更新左之後冇左GAYS

上myavsuper 睇啦

係噉㗎啦
過幾日又ReZero添呀

無追開pokemon, digimon 睇到大門大就斷咗
但係SM 同appmon 啲女角好似幾正，好期待

補充返，妖錶啲女角無個好J

咪睇啦

我淨係睇過04，半套大門大，同06嘅時空獵人篇

點解唔睇
為反而反

你睇你嘅十里銀灘啦

sm屌打亞軍z

無值得比較嘅地方

不得不承認，祖國同胞的素質愈來愈高
三生三世高質不在話下
寶可夢Xyz 祖國都有份制作，因為咁xyz 亦被譽為寶可夢最佳對戰畫面系列

有你地最愛之一RawBB配嘅kirara

唔使期……期待
亦唔使叫人咪睇
因為大台唔播
近年唯一德政

自動轉咗

汪汪汪汪

講得好

覺唔覺柚子蜜配三生三世好傳神
完全配到大陸女人嗰種姣

妖怪手錶有kirara/劇透舞者嘅集數我先會睇

你收皮
迪麗熱巴嗰D唔算姣

認真，柚子熱巴係perfect match

你做乜同佢認真？

呢度得你唔睇

所以？

又改名

咪又係噉

RIP 都幾多聲聽，開嚟做background music 又OK

想問下有冇viutv金田一r
搵左好耐都搵唔到
youcoby又上唔到

師兄應該離開左哩個世界一段時間

返咗去賣蘋果大叔度

RIP=莉普

最近真係睇得太多成兜仔嘅嘢

因為你有一顆真毒的心

真毒好似係鍾意睇LL、K-on嗰啲

求巴打指點下

你搵站長

無朋友嗰隻

你啱

隊長打得好熱血

爆晒肛咁

型過奧加

澳加、三明、副團長、 蟲仙奴、面癱白毛喺齊度加埋on9仔麥gay利斯

打欖球先係鐵華團應該行嘅路

可能又畀魔劍KO

妖怪手錶真係好搞笑好好睇吖

唔睇未海走去睇世界第一垃圾

做乜搏屌？

因為佢想擺脫自己係TLC的嫌疑
TLC都講過唔想俾人屈，就要讚多啲娘娘 妖怪手錶

噉睇嚟你都好想擺脫嫌疑

套刺蝟偵探做乜撚嘢

原來係x檔案黎

唔係搞笑片嚟

Fairy tail 做得半集

屌 瑟雷夫轉左恐龍童星配
佢完全食唔到個角色又唔夠中二

恐怖片嚟

今晚魔劍大結局？

星期日檔案
有蘿莉睇星夢學園

Tvb準備pripara

幾時有蘿莉跳妖怪體操？
早幾年紅到上music station

繼續扮中意妖錶

31台機械人比賽有k on音樂

證明aikatsu >>>>>>>>>>>>. 星光樂園

啲小朋友又買卡買到癲

又狙擊人

清者自清

得你堅持定又係得我冇睇??

殺老師喺鳥巢睇完新歌聲 趕得切返去日本教書

今集星期日檔案證明星夢學園2重播時段放得岩

做乜下星期又冇

大結局

頂

唔知是咪隔多咗個星期搞到睇到好燥底

隔咗咁耐再睇都仲係好嬲

今次再睇 感覺有少少唔同...

其實我覺得個結局唔係真係咁差,可能因為一早知個結局係咁
但破滅魔劍打落黎嗰下依然睇到好燥
成套好多角色由第一季開始已經覺得會死,團長係其中一個
名瀨同仙奴死係最深刻最催淚
成套最敗筆一定係麥基利斯
識聽一定聽mona唱ed1

其實有咩好嬲？

係
成個格都係話畀人知想賣悲壯

見到nigger、蓋里奧、豬西雅達呢3個就火滾

次次有優勢嗰陣對面就拎破滅魔劍出嚟
好似畀D物體DQ噉

對面D煩膠死極都死唔去(除咗nigger)之後仲講風涼話

沖完涼出黎睇已經miss左魔劍果幾下..

ED4最好聽

btw,我覺得最尾嗰段0HEY應該要配得成熟D

黑鬼最仆街

如果係噉佢咪即係成功咗

係

話晒做人老母了

[懷舊] 有冇人想要寵物小精靈粵語全集?

三日月衰十一
阿多娜都未夠廿歲就做人老母
唔使咁成熟

係會成熟咗㗎喎

不過幾多就見仁見智

想睇返配音版嘅Love Song

Viutv而家播緊喎

屌！！！！！
點解我留意唔到
唔想做人了

神巧合？

係

但為時已晚，錄唔到了
不過多謝你提醒

尋晚先第一集，每晚都播

劉惠雲把聲真係好正
由以前啲不思議遊戲至到今日嘅三生三世十里桃花
都係咁好J

請支持劉惠雲or去死

Yes 原本花蕾天使係-100分
佢配咗之後係－99

Miss咗一集

搞到我唔知講咩好

快d死去支持阿v

我都唔睇十里銀灘

Y站真係少左好多野
屙嘔、排球、七大罪、殺老師都冇晒

Y站復活咗
想睇返妖電視嘅動畫去Dr站啦

睇返先知原來係陳健豪配福山雅治

無知問，dr站係咩網？全名係？

已經比加利略把聲洗左腦，翻唔到轉頭

Thx

妖台真係好波,JOKER 我好似未見過佢出廣告

要到聽日先知係咩動畫

舊嘢嚟？

幾多年前

原來唔是好舊
有4季咁多

開頭見joker 咁早plan定旺達後番以為有sponsor,點知連廣告都唔出咁鬼型

No Game No Life 0 上了

妖台2018巡禮動畫得4套

金田一 暗殺教室2期

路人超能100同鬼燈之冷徹

兒童時段動畫嘅消息又要等多陣先知

佢應該唔會落巡禮

我反而想知ONE PIECE會唔會調番去SUN0000,中國新歌聲都完鬼晒

留名睇簡懷甄配男主角

又嚟

我成日覺得簡懷甄個主場係CABLE/奇妙。
反而佢而家喺妖台都唔係出得咁密

呢套睇簡介咁似齊木嘅

奇寶有咩？

堆日泡劇LO

早兩個星期奇妙先簡懷甄霸權完

我都好想埼玉老師配男主角

Cut 咗奇寶了
出年先裝返

聽完個cover之後想睇我的恐龍學院了

好撚想破戒入場睇 no game no life 0

有上咩？

26號

咪去囉

下個月81台有奸笑QR同菈味1重播 益晒TLDR

開心死

1 哪有錢
2 我好怕睇live會miss咗幾毫秒情節
3 我驚會睇到喊

食屎啦無記都戇鳩鳩
原本3:50pm至4:45pm兩個動畫時段當中有一個係首播
搞到變晒重播，得閒先o係4:20pm首播一兩套
而家仲要調撚轉埋，戇撚柒鳩

兩個時段都冇得睇
已經唔記得冇睇live幾耐

點睇奶共eason又要收錢做假比賽，為宣傳新碟扮敢言自爆

TLC都撐共狗

又咩料

點解命運石之門、No Game No Life 咁受歡迎又好睇都冇得登陸香港電視台

貴啩

S;G睇頭五集得個中二病發癲，你係買片嗰個都驚趕客啦

No Game No Life，Medialink代理但係冇人要嘅話就一定係TVB睇唔啱。

TVB買片畀人感覺唔係睇人氣/評價，而係自己睇片花或者簽咗長約硬食同一片商啲片。所以先成日買錯片放錯時段囉。

聞說命運石之門要過咗13集先好睇

小燦冇停播 巴啦啦巴打可以坐定定睇直播

你喺度講佢睇唔到㗎

所以gay番就枕住播

講到Gay番，你不如問下Yuri on ice要放到幾時啦，呢套係眞Gay啊。
Art club就點都要等，因為同Animax撞片點都要過下冷河

電視台買手成日覺得有戀愛情節嘅係唔應該喺兒童時段出現。成堆仔講友情嗰啲最穩陣

仲有套四月是你的謊言都唔知幾時播

4月囉仲要問

有冇咁識玩

同系列佢又買robotics;notes 喎，之前仲以為佢會播埋其他，幾鍾意呢套
班外判配音員都正，特別係JAXA 個位天王寺，好似係考評局聆聽卷專用大姐姐

download 咗十世，一秒都未睇

我估Yuri on ice應該排京吹2之後

想睇yuri

個口窒窒效果配得好好

京吹2由原本10月21播變左11月18播

搞乜鬼

想問下有冇師兄知大台會唔會買宅男第二季及打後？

噉10月21
變咗播D乜

跑馬

又學到be大師技能
發夢見到愛心天使

DAYS

合作方 iloveav.se

真係Re:ZERO

Reset到我圖都唔識貼

J2 有高尾山

好恐怖

好得意喎

繼續Love Song

唔識欣賞

邊度有得睇電話男

邊度有得睇天野

唔再錄 del晒目,睇joker好過

新Y站喺今日先更新呢個禮拜嘅集數

好睇咩

點解淨係答天野唔答呢題

起碼睇得開心啲,同埋錄3集joker=1集天野

電話男嘅話 你問第二個啦

唔知點解就算最近啲人不斷吹捧到妖台嘅配音幾好都好，始終都係要聽翻大台配音先投入到，其他台嘅配音永遠都好似差少少咁嘅

係你聽唔慣啫

Myavsuper

一時時

吓,有吹捧嗎
得齊木,野崎,暗殺教室叫做OK咋喎

感覺上係大台>atv >其他
但係聽慣大台再聽翻當年atv配音又冇問題喎，總之近排其他台嘅配音硬係好似差咁啲嘢...（感情問題？技巧問題？唔知 ）

齊木果啲聽翻都係有違和感，只係佢台詞上改得貼地姐

始終大台d聲選擇多d,容易d食個角色

其實"Jump爆笑三寶"同其他妖電視動畫比 冇咁多違和感嘅配音囉

係咪收音器材既分別？
無線>viu>ATV = 奇妙

妖台咪又係外判,JOKER明顯係聽得出mono
睇佢用邊間外判去配啫

奇妙同atv 無字幕搞到要留心聽先知講乜

想當年atv嘅小新、入樽、亂馬都係神級

入樽淨係記得梁志達嘅櫻木花道
小新鍾意阿V版多過黃玉娟版，阿V同日版神同步
亂馬乜Q都唔記得晒

亂馬隻熊貓就係七大罪一開頭出場果個雜牌老兵

狂賀 趕得切返屋企睇腥夢鶴完

間間唔同喎

有夏樹未來

美月不諱言靠夏樹未來走狗運
仲威脅唔好超越佢

未來一場演出就超越霧矢葵

銀魂配音世界級

就快有新一輯睇

噉先係囉

差唔多

老實
亞視10套有9套都係mono
tvb都係08年先至轉stereo

我唔覺得對佢嚟講mono係重要因素

由幾時開始睇電視冇字幕會搞到聽唔明

咁hktv又點

唔知猿飛會唔會轉返俾豆豆配呢？

或者噉講，viutv我有集集睇嘅片入面除咗齊木有邊套嘅配音冇俾我屌過？
連野崎都出咗個「都由里香」啦。
單車少女畀我印象都麻麻，有啲我唔會記上心嘅小問題，加上字幕佬又發功都好難有好印象。

我得睇一兩集嗰啲嘅情況應該都唔樂觀，眼不見為淨囉

另外，唔計配音稿，viutv同tvb有個別翻譯員（或字幕佬）眞係好唔掂，低級錯誤成堆。
viutv更加係字幕佬長期摟打，已經係去到衝出嚟柒嘅地步

連評都費事
講到又月薪制又剩，配出嚟完全畀唔到佢有特別落過心機嘅感覺，加上啲選角亂咁嚟。
配出嚟唔算太差，但喺資源運用上完全失敗

唔會
但長谷川就有可能畀返雷霆

字幕佬？

唔講殺老師佢5yen都變成50yen
畫面出日文佢又譯錯，出英文佢都照譯錯
到底日文又唔得英文又唔得點解會搵佢譯畫面啲字？

以前用舊式電視模擬信號睇atv 都無事， 但早幾年數碼信號重播網王啲聲又拆，BGM又嘈，完全唔知聽緊乜

Be點睇決鬥大師？卡牌動畫嚟講好似算譯得錯無咩錯漏

有冇師兄有錄開排球3，求資源
Y站冇左好多追開嘅嘢

屌 終於出

網王係片商配音，唔關得晒atv事。或者atv有令到佢音質更差，但係套片喺Animax同有線播嗰陣都係1999

而實際上網王本身已經係數一數二聽唔清人聲嘅反面教材

我冇追開呢套，不便評論

照我理解，字幕佬嘅工作只係將個字幕嵌入條片到，唔負責譯

tvb仲有買咩 銀魂除左對白搞笑 啲人把聲都好夾好好聽

對「字幕佬」三隻字嘅理解問題
負責字幕稿嘅人同負責入字幕落條片嘅人

以下係印象中嘅嘢，可能有錯，戴個頭盔
台詞本係翻譯員負責，而台詞本入面冇嘅嘢應該係字幕writer（唔係打字/對時間碼嗰個）負責
講到尾都係字幕佬

阿V

奇妙小女警都算ok， 幾鍾意紫悅

終於睇完魔劍，第二季成套嘢都好悶，一味賣慘情，唯獨是最後一集真係大逆轉，原來號角個邊先係正義既主角，最刻上神枱

Viu暗殺教室配到淺野理事長把聲好後生，聽唔出佢同淺野學秀係兩父子。 聽返原聲速水獎把聲，成熟得多，有陰謀得多。

決鬥大師配得好歡樂

如果遲啲套新百變小櫻比其他台買咗就慘
冇得J春姐把聲

你隻過街小馬又做二五囝

係咪有乜誤會

剩係知道你講好多粗口派好多膠

開荒小學雞準備好睇曼狗輸波未

有時眞係除咗屌佢老母就係屌佢老母冚家剷

N年前放啲唔想佢霸住硬碟嘅片上百度雲，冇入壓縮檔嗰種。

我份人極之小心，所以down落嚟會再upload返上去，如果秒傳唔到就卽係檔案下載唔完整要down過（根據經驗每下載100個檔案就會有一兩次，機會率都幾高）

今次又有檔案秒傳唔到，於是再down，點知down咗四次（直接網頁下載同用VM裝佢個死人程式），四次個Hash都唔同，四次都唔完整。

再之後嗰次（網頁下載）仲勁，down到壞嗰個位就直接斷線，之後重連就HTTP 500 internal server error。

佢老味，卽係佢個server上面個檔案已經損毀咗啦？

----------------
去到呢種情況，眞係分唔到入壓縮檔定唔入壓縮檔好
入咗嘅，一有損毀就卽刻知，唔使upload返上去睇有冇秒傳。但係一損毀就unzip唔到

唔入嘅，就算損毀咗都仲有嘢睇到下，但係好容易會察覺唔到佢損毀咗。

邊間教會？

Gays下集(23)仲踢緊京王?
噉最後一集24集可以點完

踢埋京王

咩料

呢個位完好怪
除非輸

講緊排球少年

唔會輸啦

都唔會好怪啫，怪喺咩位?

打完準決賽完一季，未見過

想學配音可以去邊學 巴絲們有冇介紹

想留第二季定漫畫未畫到??

No Kill Teacher Watch

柚子

點解係揀我嚟追故模式？

方便囉

排球少年都係完準決賽就完第二季。

唔好意思唔記得咗

終於得閒睇返曬days
好想俾生方鬧

佢幾乎集集都鬧鬼人㗎喎

要聽日先畀到

奈葉播到A's
阿be配希格娜型到震

唔係好慣走型棍路線嘅阿BE

神谷詩音算唔算

Tvb有冇播過呢集？
Rae bb 有冇配過呢集

係真唔係呀？
*源自y站

lu生日快樂

大鑊了
覺得莉普幾好睇
雖然唔會狗衝，但一得閒就想補

我都覺
d情節幾有意義

阿LU

我自問由AVG7.0開始用免費防毒，眼見一套又一套免費防毒變垃圾，眞係又心痛又心煩。
AVG喺早幾年發神經送大量垃圾，然之後仲搞壞埋個Mactype，搞到我轉咗Avast。Avast又發神經，送垃圾之餘仲成日派膠，結果得返部netbook唔夠RAM轉其他防毒 keep住avast。之後轉咗Avira，本身好地地，點知後來個常駐防護問都唔問就掟晒啲嘢入隔離區，又唔諗下自己有幾多False positive。去到Avira轉咗全新介面，然後今日佢完全唔理我set左嘅exception全部「自稱移到」隔離區，最on9係隔離區搵唔返個檔案。結果我忍無可忍del埋Avira。

三隻老牌免費防毒都衰晒，結果就唯有喺新加入戰團嘅免費防毒入手。Bitdefender信譽好，就down咗佢免費版落嚟，點知佢：

大佬你再玩大啲吖笨，explorer都Potentially Malicious，你知唔知喺你del佢嗰陣我個工作介面閃咗幾多嘢？
好彩個exclusion係work㗎啫，如果唔係咪仆街？

由於已經轉無可轉，唯有用住先。個exclusion list慢慢積埋積埋應該就可以正常運轉。

我都用緊Bitdefender免費版，ok喎

莉普同羅絲呢pair百合幾好j

掛住J追天野 冇理到莉普添

咩嚟？

莉普,是花草類精靈,他在鬱金香Tulip的精靈種子誕生

有時意外係好難避免。

我以前用Windows XP+AVG嗰陣成為唯一一個俾AVG刪咗某個系統檔嘅人（嗰次完全冇災情）。最慘係我當時冇其他電腦駁到隻死人IDE硬碟（轉晒SATA喇），焗住去電腦舖入返一個檔案。

天然黑VS傲嬌

Bitdefender 連Adobe Reader都block撚埋喇。睇睇下pdf無端端成個視窗彈撚走咗，再玩大啲吖笨

羅絲幾正

覆錯

相田愛

支持阿銀

相田愛做最好

你老母做最好

電話男

吳羨婷又配外國人

仲有黃啟昌麥皓豐講英文

Captain Earth

妄生會唔會錄星空幸

幾時先？

相田愛做首相，咁菱川六花做乜？

雞

31號開始1545-1615

我睇下仲有幾多預錄位剩先

下星期App Mon接檔Days。果然如某巴打所言。

等丁淫亂粉紅
ps 奇蹟召喚天野巴打
ps2 是天野寧寧唔是天野草莓

錄appmon啦

會呀

錄埋你老母做雞接客

今集車神超激戰飛馬好似唔係Chloe

但我平時幫你個做雞老母錄開，冇咁多位喎
再唔係你都出嚟做基佬生意畀錢我買hard disk ？

頭寒，唔想再見到六花咁粗鄙

決定放棄最後十分鐘duel master
我條J 已經硬晒啦

TLC style

冇計，俾黑心能影響

你條J 唔識硬？
識扯旗就係TLC?

睇完小馬寶莉
講三個部族唔合作，引發仇恨，最後俾雪魔凍死晒
帶望紫悅可以放低仇恨，唔好再派膠

你就係雪魔？

數碼暴龍套新嘢有冇人睇過？有咩評價？

好過tri
準備打J

其實無睇過

乜都打J

好過Tri
準備打丁
利申 睇過1集

Tri個節奏有啲慢
睇完第一套電影就冇睇了

喺黃viu睇咗3章實在頂唔順，冇再繼續

GAYS!!

學埋晒¥痴漢啲嘢

好高汁

高質喺邊?

OP冇菈味 夢遊症同莉晒大普嘅OP咁洗腦

好似好耐冇聽過Chloe把聲

唔覺喎

有冇可能好耐冇呀

反而前霸權0hei真是少咗好多 (動畫，冇睇劇唔知)

五期開始配劇

比日本著明偶像動畫花漾明星好一大截

0hey code blue配煩膠鋼琴妹

Watching Kill Teacher

赤羽柒咗

阿lu派朋友卡

而家嘅配音霸權係屬於阿Wing嘅
星期一至五 天野草莓(下晝)
星期六 小空(朝早) 羊駝店長(下晝)
星期日 潮田渚(夜晚)

羊駝店長就算啦

唔計七大罪

小空

小1空係貓咪守護神

連深夜都有佢份 有望超越某飲品

你真不愧係涼神 噉都畀你押到韻

唔係點諗咁多標題

講到標題 下個post加唔加好呢?

阿wing生日快樂

唔好

呢邊唔好加喇

生日快樂

都係加返好啲

唔好
講真，個標題其實冇意義
你喺嗰邊加咪夠
而且有陣時啲標題又有爭議，不如唔加

你諗到好標題就加

唔會諗到

但我諗到

拍爛檔唔好加

加標題好啲，會加多啲人流

兩者冇關係

好標題就可以吸引多啲人睇post

希望標題呢件事過咗第三十回先再講

親中垃圾出碟
不過呢排手緊，冇錢買

btw我對聲之形嘅粵配係零期望，隨時粵配喺網上流出之後我就會連剩低嗰少少嘅購買意欲都冇埋

至於垃垃，初回限定特典又如何，窮人唔受呢套，冇錢就係冇錢。而且如果tvb播嗰陣另外再配音嘅話我保證唔會補買第二水。

有錢

聲之形有天野草莓同東條潮嘅粵語配音"加持" 真係超出我預期喎

等no game no life 0 出碟

上網訂？

Tvb 會播星光樂園劇場版 ？
咁星夢學園劇場版？

重播之前嘅劇場版

唔會播

之乜春嘢前

唔知喎 冇留意

阿lu配杜莉莎配得好好

星期二三下晝做嗰套？

turning mecard 呀

花漾精靈隻隻都好好
主角中向日葵最正
閒角就伊莉莎白、紅蘿蔔

好似要等好耐先到第三十回喎

除左beautiful類精靈

冇咁多時間睇嘢

今日睇埋你的草莓 關於你的草莓好睇定wing之形好睇嘅問題 我喺隔離登講咗

我喺呢度講埋配音哩 其實兩齣戲嘅配音都好好 配角嘅配音交到貨

雖然阿wing做晒兩齣戲嘅配音 但係我鍾意佢喺wing之形嘅配音多啲 因為西宮把聲好似天野 東條同學配男主角幫手加分

其實唔係好耐

我就是成功的例子

莓毒終於笑返菈味轉頭喇

冇得上映 Tvb唔買 笑乜鬼

呢個number其實對屯門人嚟講極之唔老黎

因為輕鐵唯一一單同時車毀同人亡嘅意外，肇事列車車號就係1013

世界正美麗有Rae帶我地去峇里島

幾吸引

有冇師兄我羅馬浴場(動畫)第三集？
啱啱睇左兩集，先發現周圍都冇第三集

師咩兄

師姐？

師雷
師潮田

都係師渚好d

終於有Appmon
不過第一集淫亂粉紅好似未出場

想知笨大冇晒橋嗰陣係咪會出smartphone 版555

有興趣

冇人有？

說甚麼春天

發開口夢

想大興文字獄？

知你波台日日Ching 前Ching 後

相信會係曾秀清或者chloe 配音

認真問，有冇人J過Prizmmy (三次元)

利申：我冇

又扮唔係TLC

又咬人

路人超能100 03-DEC 2300,殺老師又斬開播

第三同第四集一齊播架喎，噉你搵唔搵到第四集吖？

有冇人期待緊呢套動畫出街? 我凝住個男主角會係埼玉老師配音

奇妙甄嬛傳好似聽到柚子？

起b站有齊1、2、4、5，就係冇3

係有佢,套野咁多年前

哦，原來佢將一二集同三四集各變左做一集

我係PriPara fans

早幾年C3現場睇過

原來係你

我到而家都訓唔到張頌欣同多啦A夢

……

驗耳啦
兩把聲差好遠

自由發揮旅行團嗰個lala 係張頌欣？
華爭係多啦A夢？

華箏係 最鍾意嘅凌晞喎

[url]WTF 我淨係聽到真中菈菈是TVB配音[/url]

App mon 涉及Deep web

莉莉安已不
嚇到我僵硬過乜

有冇出現三角形？

冇人睇三生三世大結局?

有排都J唔到阿V把聲

冇興趣
下套好似係那年花開月正圓有阿yan配胡杏兒

原來niko子都係波台狗

阿v同Yan即係邊個？

阿V係劉惠雲

yan係黃昕瑜

正

屙嘔評價升級

Rae係何寶珊

潛水同登山都有figure 偏偏單車就冇

何寶珊係蓉？

唔識Google ?

潛水出到Figure先奇

咩蓉呀？ 其實你問緊咩？

把聲差好遠

蓉兒係成瑤孆

李小蓉 (童年)

靖哥哥~~

好感動

無睇過呢套

恐怖醫學除咗有閃電十一人bgm，仲有aikatsu

你竟然會睇

冇個台岩睇🤷

aikatsu嘅咩bgm

殺老師個樣好seven

一條淫蟲

聽唔返，唔同我幻聽

呢一季銀魂是咪冇上季咁好睇

重陽節是登山的節日
在重陽節公布推出登山卡通的玩具公仔
真是巧合

你歡喜雷歐娜嗎

同意

你歡喜快樂天使

把聲煩到嘔

屌你咁早起身

活動日最後一天的沖刺

星光樂園電影

睇咗幾分鐘就仆街了

人工智慧

俾台式用語洗腦洗到冇感覺定啦？

高智能方程式、智能叛變、智能咭、智能身份證、智能電話/智能手機

你幾時聽香港人講「智慧卡」「智慧型手機」之類？

群英社畀份譯稿你（斷估都係），你係有執過啲台灣字眼，但係最基本、最基本嘅嘢偏偏冇執走。
聽到耳仔痛

都係清咗花漾精靈先，呢套電影都係low priority算了
（好彩撞正冇錢未買，第二水價錢平啲先至再考慮隻碟）

除咗柯南同小新係例外之外，次次想買新映啲碟都好似掘個窿畀自己瞓落去噉，但係咁多間動畫相關片商偏偏就係得新映係爭氣少少。

另外，多口講句，壓NTSC嘅電影DVD應該要IVTC先啱，deinterlacing係for PAL制式影片或者Native video嘅NTSC片。嚟到Bluray年代好多人已經唔記得DVD年代除咗interlaced video之外仲有telecine

WTF註冊商標

屌，原來科大咁多講普通話

開啟其他人不知道的大人模式?

這是正式錄用的科大生嗎?

今日先知？

會

匹配獸是很擅長起底的朋友

就像懷仔一樣

萬分感激

free出第三季

但我又要開多幾個drive

我可以即日down

講普通話有咩問題？
小馬口口聲聲話大愛 原來對人不對事嗰個係佢

因為你唔乖

今次撐曹x

好獨裁

又影衰小馬
黑社會式埋堆當友情魔法

貼得好 紫悅係動畫都係咁野蠻

屌完人老母就扮可憐

覺唔覺紫悅好似哈利波特隻老鼠
痴埋 身邊賣命

又屈